[人帥乜都好] 唔講仲以為Top俾人迫害 / 企圖暗殺

明明成件事就因為自己犯賤吸大麻搞成

但班死忠d 反應 ??

唔講仲以為top 俾人企圖暗殺 搞到入院昏迷😂